華晨宇又拎左台灣五大唱片年度冠軍！！

台灣樂壇都比佢橫掃

上次異類先拎完

真係瘋人院院友

who?